大學生但對文職0興趣 中意砌野 想問木工鐵工裝修呢啲可以點入行

yr3乞食科
開始計劃career path
對於日日坐office真係好厭
揾intern都揀唔到走左去做sales
因為中意對人
唔中意屈死係一個地方
想學一啲技能係去到全世界都有用唔會餓死
由細到大都中意落手落腳砌野自己整車
所以想投身木工鐵工裝修呢類既行業
想知有咩途徑可以入手

唔好做工程
講完

入cici學嘢，免學費仲有津貼

室內裝修呢類前景都唔好？

做工程 衰三代
講完

巴打可唔可以講多啲

做呢行同你係屋企涼住冷氣砌野完全唔同
最基本三寶釘板紮鐵落石屎
35度戶外做野 10件衫都唔夠你換
落雨 唔到紅雨你都唔好諗住有得去避雨
裝修你做學師仔搵得萬零蚊一個月 做返十年八年先有得自己發圍
星期一至六 公司工7至7 判頭工好多8至6未必開足工
只能講做之前諗清楚 唔好睇咁表面 當然人工會比你做文職高一個開以上 辛苦錢睇你有無本事搵

利申 地盤civil狗 見好多廿歲入行唔夠一個月就頂唔順走左

唔好聽人講兩句就驚啦
唔怕辛苦咪去做

砌野好似對物多過對人

多謝把打指點明燈
當年人地叫我唔好揀晒銀時
我一意孤行
最後反而令自己厭左自己既興趣
我會認真考慮
但係可以肯定既係我唔志在舒服但磨滅意志既office工

其實我目標係家居裝修果類

有無啲在職既進修
全日際課程會撞左上堂時間

木工搵到食

興趣為主
會執卡板返屋企砌做木箱

而家做裝修係咪萬幾兩萬蚊

做木工，鐵工移民有冇得諗？

唔知算唔算專業
無証書

Ive畢業出黎做左半年裝修依家700$一工
不過學左好多野，泥水，油漆，水電
不過要好大機會要識人佢先肯教你野

參考start from Zero
木工新出路

做sales仲好，裝修地盤呢啲搵埋唔夠醫藥費

700一工係學徒價？
一星期返五日 一個月即係14k?

Exactly what I want
巴打你係識人入行？

Thanks bro
好正
J緊

留名等熟行巴打解答

鍾意做野點解唔做機械個類

得，澳洲係可以，我有朋友係果邊讀完英同埋相關既科目，搵左份關於木工既工作，整櫥櫃果d

不過而家好多熱門國家都收緊左，澳洲係其中一個，因為太多大陸人咁做，搞到當地居民住屋工作問題，所以要技術移民真係要快，遲下會越黎越難除非你好叻

唔到紅雨你都唔好諗住有得去避雨<——

咪玩啦 大雨d , 黃雨都未有。 班扎鐵佬, 釘板佬 等等 , 所有戶外工作的工人都立即避入貨櫃 。

其實係 太大雨就會避雨

係，親戚係老細
真係教左好多野比我

裝修學徒多數6-700
我做左半年加到700
你就想，有工開嘅話一星期返六日
如果咁叻仔一個月開足26日工既話都有18k既

工會唔係話木工有$1,200一日咩

認真呢木工師傅呢個價會唔會差左啲

Push 裝修佬全面進場

做水喉 風喉 電燈佬

可能大家公司唔同 阿頭唔同 做法唔同 我都只係講我經驗

做過寶X 果期趕貨要追program 10點落雨 算算地大雨但未黃雨有4定5個紮鐵佬坐係度避雨吹水勁大聲 但其他工人係附近繼續做緊野 個site agent直接叫佢地收工 同判頭講換人

而加轉左做地基野 又係趕緊進度 早排三號波 唔好講話工人 白帽都個個做到底褲濕埋

投考中國香港公安咪可以日日對人,入境都可以

中途出家得唔得, 以前未讀大學時已經有諗過做裝修
宜家phd 畢業後如果唔做學術界
就想番香港搵份裝修學徒做

有位巴打叫高學歷裝修佬
有冇機會召喚佢上水

今日揾到兩間做木工既公司
即刻出去實地考察
腥左cv去其中一份

巴打點解仲繼續讀phd
而唔grad之後做

Science都係你興趣，因咩事你會變得憎佢？
我都鍾意木工，會執卡板砌台砌櫃砌梯，但變搵食完全係第樣野黎，睇清啲先好。

利伸：社畜

我都有興趣， 不過無時間
邊區？
我想做細工多啲

因為本身對大學有太多不切實際既幻想
入到去發覺原來都係填鴨式教育
又識唔到同一科而又岩傾既fd
越讀越無心機

觀塘同火碳啲工廈

留名 想學木工不過冇空間冇工具玩

木工係咪要做學徒先入到手🙏🏻

因為ff 太多
有時覺得做學術好攰
搵定後路姐

有冇諗過做砌建築模型？

原聞其詳
行頭應該好細

巴打木工係咁，咁水電都係咪都係呢種情況？
同埋你意思係大陸人又係個到做木工，又讀木工課程？